最重要既玫瑰打吡比曼聯炒撚到咁 比爾沙唔驚老細火遮眼炒鳩佢？

六百年既世仇 官宣炒魷唔奇
唔好以為比爾沙無左你唔得

唔好以為比爾沙無左你唔得

唔好以為比爾沙（，我地）無左你唔得

咁列斯同曼城算唔算世仇

曼城以前咁廢 好難有仇

有你開po咁佢個位都幾穩